有冇巴絲住過文華東方酒店

成日屈喺個hall太耐就會去酒店過下夜
但要數最正一定係文華果次
好鍾意果種奢華同東方味

Check完in由一男一女帶我地上去 好好態度
仲問我地朝早要唔要喺個Box度推份報紙入黎
而因為upgrade左去22樓 我地有得喺露台傻更更咁望住個皇后像廣場Chill
然後夜晚睇住對面Sevva D人係度影相
美中不足係gf掛著瞓冇時間試到個spa
而家突然諗返 好想搵日再去

你地又有咩正嘅經歷happy share

有無入邊房既相j 下

講咁多都係扑野啫

agger

有相點討論

近近地去轉馬交重好啦, 香港啲酒店完全唔入流

認同

又唔係嘅 咁扑野喺唔同地方都有唔同感覺ga ma

馬交係正嘅咁

大約幾錢一晚
巴打WEEKDAY去?

3k左右 summer weekend黎

有冇見到哥哥

冇呀 人走左就返唔到黎
下次播佢嘅歌先

咁你咪好有錢

有時試下搵新地方解下悶ja ma

快d講d鬼故俾樓主知